# Cliente
Es un cliente simple el cual se encarga de crear un solicitud de servicio utilizando el ESB dicho recurso es: http://host:8080/solicitud, solicita un id al usuario e imprime la respuesta que obtuvo del servicio "ServicioCliente" con el formato definido [aquí](ServicioCliente/docs/README.md)
